[法律jj]警犬想搜你身 有咩可以保障自己？

而家啲警犬想砌你生豬肉真係話乜易
無啦啦要搜你身 有可能塞袋唔知咩嘢落你身上 監都有得你坐

有冇識法律嘅人 可以講下普通市民有咩權利？

塞包粉落你度，水洗都唔清

屌佢老母 上次俾人搜 最撚驚就係呢樣嘢

上次凌晨係尖咀 俾便衣搜

咪叫佢call車黎返警署先搜

12點後，我話事

唔係以為咁易拉藏毒咩
都唔知有幾多係真 隨時都係充數老屈

試過有次查身份證時，一個搜銀包，一個搜背囊，要插贓易如反掌

俾人打得仲甘

做警察真係三代做雞三代做賊